求admin del post

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

入面有我朋友張相

你朋友咪即係你！

見到禾手足牙直

好好笑！

有上進清

唔知
唔好再點名

有美波

柒頭 美波 死毒撚
屌你老母真係陰公同女神BB影張相
點知俾BB出賣喎 唔好出街啦
點柒左你相架啦 成個香港都認得你個毒柒樣
你老豆老母真係無面見人
垃圾 毒撚 廢柴

幫推

你唔講邊張相關你朋友事
admin好難幫你

點搵admin?

佢地唔係content management team
唔會del

咁廣告費邊個收

你開post又唔指明邊張相
admin 又唔知你邊張有問題
點幫你搞